捉鬼同佢攬頭攬頸合照？到底知唔知自己講緊乜？

以下純粹個人意見
絕對唔建議跟我既方法做
無任何鼓吹成份

捉鬼既野其實一係真係由佢唔撚捉
一捉就唔係要咩攬頭攬頸影相話人地支持我地
其實覺得有用既知唔知自己諗緊咩？
係咪蚛蟈人會信 狗會信 然後驚 以後唔擺鬼？
個個都話想件事好 唔想比位人入
其實由捉到第一隻鬼就已經有人提出過要除鳩佢褲
打佢一身 要佢爬出去先放過佢
我唔鼓吹你地去打人 去除佢褲
但我更加唔認同應該就咁放
除佢地褲 要佢地爬出去 唔係要以暴易暴
到底明唔明係要令出黎做鬼
不論係公安定黑警 其實都係一撚樣
要令佢地嘅前線都驚 唔願意出黎
唔好再講咩同魔鬼鬥果陣唔好令自己變成魔鬼
咩「咁樣你同班狗有咩分別」、「唔好比位人入」
唔係羞辱佢 令佢呢世都記得自己比人除褲
剩係有人抽水式咁打一打都比人阻
可以令佢驚咩 可以令佢唔敢再出黎做鬼咩
唔製造恐怖感覺 恐怖回憶比臥底
唔通用愛與和平感染臥底 對抗魔鬼？

Btw 純粹鳩up
絕對唔同意大家除佢褲 要佢爬走 羞辱佢
讓我地用愛與和平戰勝極權 戰勝坦克 戰勝臥底！
我地比啲掌聲自己！
香港人 加油！

大大力錫佢春袋

影完相再打

唔係同佢攬頭攬頸，係令佢無得做新聞比人睇。

我覺得係要羞辱佢
令班仆街做鬼會驚
訓教合埋眼即刻諗起自己條褲比人除左

一時又話核爆都唔割到真係做出黎既野
有少少負面就即刻話自己友做得唔好 唔可以點點點
相反對家 做d乜都好 有下至三毛高至領導出黎撐
最多話唔完美 有改善空間 但網絡始終太多水軍
唔會知係鬼上黎帶風向定係點

btw永遠支持前線真.勇武

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

公安就要佢寫悔過書, 再拎平反六四既紙影張相
狗就要佢寫悔過書,拎爭取5大訴求既紙影張相